Miss Pun 平時執相都都呃到下人，你老味一拍片就即刻露撚晒餡勁撚柒

塊面餅又肥又大但係啲五官又攬埋一舊
好後悔patreon 課左咁撚多金呀屌你老味

睇到我扯哂旗！ 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

痴咩線

樓主食開email大家唔好怪佢

#3 新會然

我鐘意kisabbb嗰type

樓主又拍片等我哋評價下

咁能大波都唔正?

1分12
我係12點方向最上面
你眼力好少少就見到我
係咪好靚仔

Overrated 啦
咁講email 正100 倍

尖沙咀有間 spa 有條女同 email 似九成

你都低能既

睇miss pun擺明係睇波波，無人對佢個樣有咩特別期望，最多咪普通樣。

你而家就好似特登飛去印度然後話印度壽司唔好食

你試走去問miss pun sell乜？
一向佢都係想sell 內涵其次就係賣靚樣
好少見佢賣肉囉唔該！！！
唔信你去IG問佢對質睇吓我講得啱唔啱

其實個樣都唔差

玩Spa好撚貴
我冇網上銀行未拎到一萬蚊

執完相OK

屌我見過真人啦

盲撐！！！

你揾個更肥嘅出嚟比較

肥喺個胸到！

朋友個朋友先見過，同佢唔識

屌，不如樓主出相比我地睇吓你咩樣先啦

上面自貼咗
請追post謝謝

少賣肉

貼條撚咩

相都唔敢貼去批評人個樣

你自己打得飛機多眼殘望唔到我個靚仔樣發咩脾氣啫
睇吓你上網比我撚到隻狗咁都要護主
唔知你口中見過嘅Miss Pun Pun見你咁忠心吠吠吠
會唔會俾啲甜頭你呢
有嘅可唔可以包膠thx

我見佢又唔使課金，係你要啫

仲大大聲講貼相

健康性感！

所以幾時都話校台有啲人真係好高質好醒目
咁嘅話我代表全體課金成員向你請安
你是我們迷pun黨的領導同榜樣
唔使俾錢有得打飛機

得啦hater

唔好意思唔使打飛機，似你咩

貼咗相找數先啦

樓主食開 email ，咁多位見怪莫怪

Hitler gonna hate ，唔中2 Mpp 嘅人點都會揾到理由

你自己都信我有課金喎
Hater點會課呀
大家都迷pun咪分化啦
嗱唔好話找唔找數我就冇欠你嘅
片我就拎左出嚟你自己打得飛機多眼殘睇唔撚到就唔好怪人
唔好發脾氣啦
大家一條心迷pun 條路唔易行的

你老味
大家一場老死你係咪都要夾埋上面條精蟲上路嘅弱智仔一齊反我

同相差別唔大喎 都叫做見得人啊 反而佢IG啲相執到硬係覺得怪怪哋 片入邊反而自然些少

腦

冇人想知

有
上面個手足係咁叫我貼
不過我唔知佢人定狗

你反 MPP = 5毛 = 宣戰

吓 好撚正喎

反MPP算唔算違反國安法同一國兩制原則
係我就唔反了

我又唔覺佢好似你講到咁樣衰，但佢個樣好木口木面

啱啱有強力部門叫我支持佢哋嘅立場
我都係唔好講咁多嘢了
決定幫手做大外宣支持MPP

首先點返佢啲靚樣片減低依度嘅火藥味先

如果你搞到人仇恨特區政府就會違反國安法

六常自己睇返#42
唔回應了
從今日起只支持強力部門嘅立場

我收返
佢段片仲靚過佢啲相

...

好撚正喎

Miss pun不嬲睇pat pat
講樣托柒

唔好咁撚猥瑣得唔得

樓主真名叫徐啟鴻
讀Bu pra
英勇事跡：ocamp玩房game瀨屎

我話你猥瑣就爆我大獲有冇咁小氣啊

條片對波好撚細，你真心咩

我覺得無你講到咁差
都有九成喎

笑死 曲到直

留名食花生

我上次借咗我200未還

潘上悠亞

三個我反而覺得kisabbb最好喎
miss pun 太瘦
email太肥
kisabbb就啱啱好啦

每次見到哩篇嘢都笑

篤灰

樓主你瀨屎

又唔係既
佢法令紋太重啫 塊面D肉緊返D都正既
法令紋太重似猩猩

潘上悠亞>>>>>>>>三上

咁撚樣衰都j得落
你地班毒撚真係痴撚線
掛唔之得 班港女以為自己有寶啦

到底重覆原曲嘅主題去改詞，啲詞又要寫得差過原曲嘅改編有咩意義 （惡搞一首惡搞歌）

如果你話改做廣東話版都叫有啲誠意，宜家就好似純粹為Miss Pun 拍段MV 而存在

先生，天眼已經追蹤到你，即將上門送你上中國再教育

唔洗講我屌

超矮

佢都算中上啦 比起D暗瘡肥婆

呀嬸咁樣 不了

ban

落左妝同港女一樣
臭雞扮上菜

咁睇唔開

樓上

你眼殘？

而家已經整左容都唔靚
未整之前係咁

其實點解我地會嫌港女矮
但唔會嫌日本av女優矮
日本果d矮到148 149都有

佢整左容
呢個係整容前

冇睇好耐
佢瘦到塊面都削埋

上佢ig話自己gymgymgym
又唔覺佢有瘦過

對波仲係彈彈下

我睇佢嗰時係佢上viutv嘅時候, 嗰時真係冇而家條片咁瘦
直情可以到豬嘅領域

你自己冇支付寶我點俾你

吹？

差好遠個樣
對波個時都好平

完全另一個人

一向睇內涵！！

ok wor

之前真係勁村姑

唔通bluk緊又講你聽咩

以前咁正常

其實好睇你自己個比重既
我自己就…
靚樣+5分
有波+10分
無波-10分

結論miss pun正到仆街

好有愛心
依d冇得呃

連拍片都係宣傳意淫
佢係為淫業而生

比例問題

多謝樓主分享
首歌好正

可能你要求高，未去到真係好靚女，但至少係樣唔差囉，如果係街上見到唔會特別望，但如果佢個人企係你面前，有人問你佢靚唔靚，我會覺得好過average

佢本寫真咪係ok 便利店有得賣，我覺得佢真人同相唔係咁大分別

至於有無整客唔知，女仔個變化好大架，識化裝，執吓個look 分別可以好大，更大變化我都見過啦

其實是咪整左容
呢條片好靚喎
以前好似無咁靚？

所言甚是！
師兄幾時帶埋我去見女神
依家經濟差唔想個個月課金先有得打

而家既佢我會覺得係above average
未整之前真係不敢恭維

抄台灣MV

但佢係咪諗咗佢整咗先？

咁我都係近期先見佢，唔係我朋友講邊個係miss pun我其實係唔知架

佢近呢一年係突然順眼左
個五官既變化

頭先禁錯 未打完post左

佢近呢一年係突然順眼左
個五官既變化太突然
同埋唔係化妝可以改到既野
例如虎紋 鼻型 面型 咀型
話唔係整都無人信

因為我有個中同變化仲大，你比我睇個張已經唔算咩，之後佢入u大概一年之後變化好大，最恐怖就係氣質都變埋，無整呀

除非好明顯睇得出係整容失敗，就係因為呢個中同我唔夠膽講女仔係咪整過容

而且女仔妝前妝後分別好大，未到落妝都唔可以講邊個係真靚女

屌依家仲有p圖呢樣仆街野

仲7

無好細心留意佢，因為係佢走之後，我同我個fd講我唔識ms pun,佢先同我講佢係邊個，我先知呢個人

好過average唔好侮辱港女啦

你話佢唔係Miss Pun打手真係邊有人信
口講又話唔識佢剩係見過一次
但係上到網就誓死都唔俾人話佢樣衰
俾我指住佢條七頭皮笑到隻狗咁樣都仲要忠心護主

Miss Pun
如果你見到我嘅留言嘅話
請你真係好好地俾啲benefits 依位no1fan

我屌

北妹樣

其實email個樣都唔錯吖 減返50磅一定正到仆街

36 歲？

比人拉咗點俾 benefit